今年grad應該幾時開始搵工？

雖然我都開始咗搵，但係身邊啲人好似好急？
要幾時有offer先叫正常？

你仲未有offer?

RIP

唔好嚇我啦 認真討論

暑假後又太遲
但係二月已經急offer算唔算正常？
我驚我太hea

大學有report 講通常畢業生幾時有offer 㗎

哩D說話呃你架炸
未完FINAL已經個個狗衝緊

我都冇信所以

二月已經太急啦 除非屋企等你開飯姐

我個陣5月先搵都有幾個offer la

去下旅行，玩個幾2個月先啦
你只係得呢段時間，多friend得閒，易約到一齊去旅行嘅同時，大家心境心態差唔多，有氣有力去做想做嘅野

遲下返工，唔好話去旅行，一個月約食次飯都難

pa上面同你一樣見啲人1月已經搵工，個陣都好驚
最後成日聽個班人話後悔冇去玩，太早返工

嘩 而家都未開始搵真係好遲WO 好多大公司都放左OFFER
如果係BUSI 工 應該上年9月開始搵一路到4/5月
ENGIN 就1/2月 開始 SOSCI／ART 果D就冇所謂 D Friend 都係Grad 先搵 不過揾到都係萬幾果人工果D

你想搵咩嫁

利申：上年Grad

屋企唔等錢洗就慢慢搵啦

business 既朋友大部份有曬offer 啦 樓主讀咩

其實點解咁驚訝呢，因為好多工 包括好工西工係新年後，4月前都好多job ad，如果你暑假先搵，好工就會無乜，到時得番啲西工大家互爭，屋企等錢洗，依加搵定就岩

我唔知想揾咩
我文科 乞食科

咁遲 今年grad 上年summer 已經揾緊啦喎

識人grad左半年宜家仲係度量地

樓主仲未知自己想翻咩工？我同大部分同學已經有offer，一考完試就開工

乞食科 社科grad
仲未知自己想做咩 點搵😭

文科 (教會)大學可以找咩工?